點解一定要俾個備用email先改到帳號資料？

點解既 以前都唔洗

唔係好想有太多個人資料喺連登

isp email 都俾咗
求其俾多個email 一d 都唔難